Aqui esta el log del error actual que ocurre cuando el bot deja de funcionar:

```sh
Traceback (most recent call last):
  File "hackerslatamBot.py", line 207, in <module>
    bot.polling(none_stop=True)
  File "/usr/local/lib/python3.7/dist-packages/telebot/__init__.py", line 496, in polling
    self.__threaded_polling(none_stop, interval, timeout, long_polling_timeout)
  File "/usr/local/lib/python3.7/dist-packages/telebot/__init__.py", line 555, in __threaded_polling
    raise e
  File "/usr/local/lib/python3.7/dist-packages/telebot/__init__.py", line 518, in __threaded_polling
    self.worker_pool.raise_exceptions()
  File "/usr/local/lib/python3.7/dist-packages/telebot/util.py", line 117, in raise_exceptions
    raise self.exception_info
  File "/usr/local/lib/python3.7/dist-packages/telebot/util.py", line 69, in run
    task(*args, **kwargs)
  File "hackerslatamBot.py", line 160, in chavorruco
    mensaje = frases[numero]                #Se declara la variable "mensaje" con lo obtenido del contenido en "frases"
KeyError: 0

```
